export const questions = [
  { question: "Чей крым?", answer: "Российский" },
  { question: "Что слышу?", answer: "Зов" },
  { question: "После ядерки на ...", answer: "Самосир" },
  { question: "Кто живёт в шкафу?", answer: "Купрынька" },
  { question: "Свадьба это дорого, значит свадьба это ...", answer: "Развод" },
  { question: "Место жительства Алмаза?", answer: "Будка" },
  { question: "Путин ...", answer: "Бог" },
  { question: "Слава ... ", answer: "Кочетков" },
  { question: 'Зачем нужно ходить до барыгона"?', answer: "Пакэджесом" },
  { question: "Кто вернется до 15 числа?", answer: "Сергей" },
];
